香港有咩地方你講得出口，但從來未去過？

啱啱第一次去烏溪沙
想揾多啲地方去下當旅行

新蒲崗

扯旗山

兆康 大水坑

海洋公園

摩星嶺

稔灣

沙頭角

蒲台島

新界啲非市中心地方

禮賓府

林村

飛鵝山

坑口 慈雲山 秀茂坪 柴灣 新蒲崗 荃灣 葵芳

石牛洲

龍珠島

張保仔洞

數碼港

迪士尼樂園

米埔

馬屎洲

大窩口

ching小學畢業未？叫daddy帶你去囉

如果話佢係畜牲嘅屋企係咪侮辱緊畜牲

重慶大廈

羽毛球迷？

由教練把口講出來真係侮辱咗教練

大西北

對面海（西貢）

Starlight Dance Club

太多啦
好想去哂

打鼓嶺

長洲 龍鼓灘 大澳 鯉魚門 東涌

水泉澳

元朗
屯門
大欖
欣澳
天水圍

支那地方

真

斬頸洲
狐狸叫
跌死狗

鴨脷洲

浪茄

天水圍
海怡半島

屯元天
利申：港島撚

西營盤

我今日先知有個地方叫顯徑

以為有人會答公屋

女朋友屋企

古洞

元朗，北角

南丫島

荃灣綫上唯一未上/落過車嘅站：葵興

馬鐵

有冇巴絲打住葵興？想知呢個站平時番學番工多唔多人上落？

lm

屯元天

低下階層繼續留係深水埗

香港會會所

新屋嶺

解放軍總部

建興大廈

狗牙嶺

安達 . 安泰

愉景灣

以前住新蒲崗

我天水圍

LKF

附近多工廠，office

都幾多人ga

深井

認真22歲人未去過lkf

沙頭角 打鼓嶺 文錦渡 龍鼓灘 香港仔 柴灣

好撚多,講唔曬

椿坎角

屯門牛好羨慕你地港島

吉澳
喜靈洲
分流

馬場 兩個都未去過

終審法院入面

天水圍

杏花邨

吉澳 娥眉洲 往灣洲

烏溪沙小學旅行好似年年都去

呢個地方好神奇
明明喺市區但感覺就好似好遙遠 好唔就腳咁

高雷中學

飛鵝山自殺崖

南丫島
大澳
昂坪

頭顱洲

洪水橋

番鬼撚 第一次聽呢個地方以為尻嗡

樓主屋企

未去過大西北
利申住港島

太子道西隔離咋喎

睇完中英街一號好想去沙頭角

得個垃圾outlet 唔係住個到根本唔需要去杏花

屯門天水圍上水

屯元天北區沙田大埔東涌葵青將軍澳西貢

喜靈洲

kcc勁多人返工喎
你咁都唔知？

地質公園 坪洲 筆架洲
香港啲離島好神秘咁

中西區 灣仔 東區 南區 深水埗 九龍城 油尖旺 黃大仙 觀塘 荃灣

幫Ching講埋

東龍島

重有大、小磨刀

半大手足

顯田村 + 徑口村 = 顯徑
利申9up

唔想去

好人好者點會去

咩古洞屋

星光大道
金紫荊廣場

新界大部份地區

祖先住坪洲

係球迷無錯

牛凹村

康城
唔係住個度都唔知去做乜
利申：窮撚

係 因為果頭無地鐵
搭巴士長年都唔會喺果個位落車，無咩事都唔會過去
就算食飯都係去附近九龍城或者九龍灣多

匯豐銀行總行地下隧道

虎豹別墅
太平山山頂

覺得點
成日去

我淨係唔去新界，感覺好似去內地咁
利申：內地都無去過

將軍澳

去嚟做乜？

天水圍都未出過荃灣

香港仔公園

石硤尾
成世應該路過過萬次
但係未去過

八鄉
呢個地方成日覺得係好多火災

秀茂坪

想探下啊雞

牙路內你老母地

雲林縣
真係未去過

九龍城寨 舊址

Sorry真係唔太熟嗰頭
我淨係知葵芳同荃灣都多工廈，呢兩個站平日都唔少番工人流

鹿頸

太子道東 呢位ching好幽默

次次搭綠色線都會經過
但係十次可能得一兩次見到有人落
連月台都未踏足過

坪洲有原住民！？
想見下啲舊香港嘅事物，有種回到過去嘅感覺

數碼港
沙嶺公墓

達德

你個名

安達

九龍城行過去3分鐘咋喎

坪洲過咗條細橋有個島仔好好境

認真

馬𩣑山
長洲
南丫島
愉景灣
馬灣

7個6個都有巴士總站⋯
點會去唔到？岩岩出世未過3個月？

上水
見依家冇自由行先去

巴打係咪有返咁上下年紀

香檳B

好似要識人住嗰度先入到

公屋

米埔濕地

狗嫂張床

東涌？

鑽石山站行出去另一邊咪新蒲崗囉

其實入面幾靚去過參觀
之前去嗰陣咁啱有單幾轟動嘅案落判詞
入去之前好多記者
樓上判完好快樓下就收到風

日出康城

Starlight

柴灣同香港仔原來等同邊界地區
眞係慚愧

大窩口，去荃灣一完經但又唔會果度落車

旺角 銅鑼灣 尖沙咀

我講緊黃大仙，我都無去過。

唔好咁毒出下街啦

牛頭角
林村許願樹
錦綉花園
馬灣
愉景灣
坪洲
海怡半島

鎖羅盆

有一堆雖然係市區但覺得好遠
昂船洲
青衣南
葵涌貨櫃碼頭
康城

Mikiki個位就係新蒲崗⋯
其實好近

黨鐵眞係敎壞香港人⋯

荃灣同葵芳又真係難啲未去過嘅

你係咪住鬼國？

龜頭嶺

坪輋

建興

香B 合仔

我記得好耐以前去過一個地方叫塔門
好多牛牛同牛屎

要有禁區紙

柴灣好多鬼國人⋯
唔知點解

公民廣場

九肚山

度度都淪陷

山頂

雙鹿石澗
赤徑
迪士尼
欣澳
貝澳
瑜景灣
馬灣
濕地公園
中灣銀線灣筲箕灣西灣河

好多

狐狸叫

牛潭尾

中英街

灣仔（西貢）

東平洲

小西灣

迪士尼

我year1

比你講咗

打鼓嶺 流浮山
由細聽天氣報告聽到大, 但完全唔知邊度黎

中學旅行

坑口
次次都入左康城

點樣入到

堅離地城

流浮山

大利島？

平時都超多人上落啦，葵興站旁邊就係工業區。

認真 深水埗

其實唔計返工放工時間係冇乜人，算幾好住

由沙頭角經蓮麻坑路到打鼓嶺

呢個命名方式係真嘅

清係咪歧視港島毒撚

天壇大佛

之前番工有機會去 可以望到對面公安

細個時候係巴士迷
曾經幻想過一條巴士路線
由黃竹角咀到分流
結果到宜家兩個地方都未去過

慈雲山

恐怖分子總部

你唔係住附近/係附近做野無啦啦會有咩理由去呢啲地方

勁多黃店

隔離屋

土瓜環

橋咀島

九龍 新界 離島

呢個要高級會員先去到

除咗屋企，附近食肆同公司，全香港８成以上好多地方都未去過，連樓下商場都會蕩失路

蒲台島 真係好遠

破邊洲（破賓周），中學中文堂時聽過

青山精神病院
赤柱監獄
立法會
林鄭間屋

坑口 粉嶺

諗起以前有fd諗住一齊入啦
點知肥得滯 穿唔過入口
要自己一個行去另一邊出口等

下白泥

曾咀

可以直接送中添

大蛇灣

赤柱

其實譽港灣落車咪新蒲崗⋯⋯

大帽山

對大西北人嚟講 係

人地去晒全港每一個地方架 佢覺得未去晒全港每個地方就係小學雞

水泉澳蝗邨

坑口 寶林 杏花邨 北角
西貢 石澳 赤柱 土瓜灣
黃竹坑 沙頭角 馬鐵全線
利申:大西北JJ

大口環

終於見到有人講

大水坑

鎖羅盆村

教練去烏溪沙做乜

女廁

住咗廿幾年顯徑今日先知

冇行過黃金/高登?

秀茂坪
成日聽人住嗰度
仲有 邊撚到晉
但係一次都未去過

今年破咗深井處

大小鴉洲
甕缸群島
果洲群島
分流
煎魚灣
印洲塘海岸公園

有咩特別

幾年前青山有open day，超多人去

竟然無塔門

點行？

狗總

粉嶺 上水 坳西洲 塔門

個窿好多垃圾

大小磨刀洲

好似有尿味

元屯天
係咪要識普通話先同個到人溝通到

唔洗入去都聞到

我想去香港最東 最南 最西 最北嘅陸地

烏蛟騰 屏山 流浮山

真係未踏足過將軍澳

要帶護照，有時差

界限街以北無去過

有人痾尿？

個街市好90年代feel
第一次去嗰陣覺得好似離開咗香港咁

大水坑有個馬大石澗好正

黃區黎架...

未去過天水圍，聽講好多gang gang

IFC天台

博康上面 幾新淨 試過有一次上去搭lift裡面一家大細都係講普通話

鳳凰山

怪獸大廈

地質公園

豪宅

君臨天下

馬尿水 馬屎洲

達德學校

港島撚熟東京地方多過熟新界

新界真係無乜點去過

無撚錯，無乜事真係唔會去嗰邊

我今年先知黃金同高登係兩間唔同商場
一直以為係Golden翻譯唔同
不過都未去過

葵青

未去過曬呢啲地方就係未小學畢業？

天水圍 太和

住港島表示對所有九龍 新界都唔想去
上次去過一次大埔 雜到仆佳
心諗成班新移民
垃圾區

黃過藍田

土瓜灣隱世小區
有嘢食 有嘢行 都值得一去

大尾篤不知幾好

果洲群島

南生圍

Mikiki有咩好去

東平洲。

摩星嶺好撚正

慈雲山 真係冇去過

係 有去 玩下小遊戲

橫瀾島, 聽天氣報告講依個地方聽左幾十年

鳩坐巴士，見到架車去烏溪沙

半島

日出康城 西灣河

以前有開放日啵

吉澳

淺水灣
迪士尼
流浮山

赤柱監獄可能遲下就去到

青山

蒲台群島

淨係中學去過參觀

之前申請咗元朗國visa，鄉事入境局仲未批

石蔭

荔枝窩
八鄉
打鼓嶺
大口環
慈雲山

小學成日聽到呢個地方，唔知常識科定咩

西灣河至柴灣 住北區

大澳

香港濕地公園
南丫島
塔門
蒲台島
坪洲
馬灣
沙頭角

唔會
上個月先去完，入面好乾淨

五塊田

塔門，東龍洲，萬宜水庫，坪洲，梅窩，八鄉。

馬鞍山 南丫島 將軍澳

布袋澳
新屋嶺
沙嶺
尚德停車場

茶果嶺

大蛇頂
擺頭墩
北丫
嶂上

你係咪想講番鬼塘？

去過你條女屋企

青山醫院

教育大學, 樹仁大學.

安達安泰

中學參觀過

金紫荊廣場，知大概位，但冇去過

Ching呢個po你都可以覆到咁多負皮
你會唔會想等多幾年中學畢業先再上嚟

有大量現金

昂船洲

西貢 行長命斜 一來一回
中文大學 女子宿舍
坐船去索罟群島一帶睇海豚同撞下有冇白海豚

大東山
鳳凰山

唔係呀
真係有個島叫番鬼撚

天比高

負皮咪負皮 我又冇所謂

本身好鍾意去屋邨同商場

嚟緊想去華富邨同藍灣半島

其實附近好多工廠同學校
好多人出入的

真係屯元天無去過
九龍最遠都係去到深水埗
利申：住香港仔

象山啱唔啱feel

我簽你

屯門 元朗 天水圍 牛屎地方 唔會去
深水埗 南昌 窮撚地方 驚比人偷嘢 唔會去
上水 粉嶺 支那人鄉下地方 唔去
太古以東 太撚入 冇嘢玩 唔去

青衣,鴨脷洲.

都係港島撚,因為上年搞到去過晒.

大小磨刀

鎖鑼盤

香港交通都真係四通八達
唔好咁毒，多啲出嚟行吓好

我去過啦

絲打住邊？未去過新蒲崗？

上水 北角 灣仔 好少去

Ifc天台

咁竹園同翠竹更加無人知咩地方

連登都幾能多新界能

梅窩、天水圍、康城

下白泥睇日落

蘭桂坊
利申 ：中環返工

邊到來

下白泥、蒲台島、東龍洲
仲有好多，全部郊野地方

入禁區就困難啲

去鹿頸谷埔行個圈當係啦

天馬苑隔離

咁要去下了 入面有d餐廳幾特別幾好野食

蒲台島
東龍島
㙮門
吉澳
石鼓洲

灣仔會展

垃圾山有咩好去？好臭㗎嗰到

關你撚事

隔住個mon都feel到你毒

西環碼頭
見到人地ig影相好靚,但一次都未去過

和合石
冇先人係個到,唔會專登入去

新屋嶺
呢個唔洗問點解

杏花邨次次打風都聽，但喺觀塘區生活真係冇入過去

如果唔係返工係嗰邊就真係唔會去

24

約佢去建興切磋

大佛，昂坪纜車，南丫島等等數之不盡

屌你 camp必去

半山區

大浪四灣

天水圍,沙頭角,調景嶺,樂富
其實仲有好多
唔好講地方,就算係地鐵站好多都未去過啦
正常人生活黎黎去去都果幾個地方

好波

沙頭角 和合石 打鼓嶺

真
咖哩好正

丹竹坑上去 再落鶴藪

大館

旺角

我本身以為係Camp同山水，
點知一落車係好撚多豪宅

高鐵西九龍站

本來想講自己係少數入到去嘅人
點知係中學已經識到三個都入到去

南區真係好地方
早兩個月特登返去香港仔同鴨脷洲影相
住咗十幾年九龍好想返港島住
細個出街出銅鑼灣金鐘買嘢
依家一話出街實係出旺角尖沙咀
嗰種感覺真係好大分別
好似港島真係人傑地靈啲
利申：細個住南區 空氣都好啲

21

收皮啦屌你老母

真！

3X未去過

搞錯啊，咁好食嘅咖喱都唔食

當年26

太平山

由細到大都好鐘意喺香港周圍去
馬鞍山將軍澳東涌大埔屯元天錦上路都去過
唯獨是上水粉嶺真係完全冇去過
仲有港島除咗太古城以東未去過之外基本上都去過哂
九龍除咗慈雲山之外基本上都去過哂
離島就好多都未去過

馬灣

算啦巴打 連登仔係咁低質 未去過啲地方就話我未小學畢業
佢地咁都可以攞優越感 仲有500正評 可想而知佢地啲質素

龍古灘

住大西北都咁耐未去過荃灣葵芳？出九龍必經架喎

沙田嗰邊個馬場

我全部去過

避風塘
香港仔

寶馬山

其實交通都算方便既

有個都市傳說叫ICAC，講得出口，但未去過
有冇師兄知道係邊

中国

兒登學生哥

sor自膠冇睇清楚
我反而冇去過沙頭角

西流江

大帽山 大東山 鳳凰山 飛鵝山 八仙嶺

一堆港島地方，離島

元朗
亦都唔會去

屯門同元朗

塔門 石澳 舂坎角 貝澳

未去過大澳長洲？

好多地方都係坐車經過，行過。真係去行下睇下既話。應該有一半無去過

海怡半島

打開香港地圖睇
港島：柴灣 筲箕灣
離島：南丫島 東平洲 坪洲 塔門（其實只去過長州）
九龍：秀茂坪 慈雲山 油塘 調景嶺 日出康城等將軍澳大型屋苑
新界：屯門 天水圍
香港絕大多數郊野公園（無印象去過郊野公園）
香港所有山
今年第一次去左西貢，叫做解鎖左好大一塊地方

有次去石澳程車上聽Shine嘅十八相送
「陪我去過石澳陪我砌過電腦」
石澳真心可以去J下，好正

舂坎角

真係痴撚線

住香港仔
試過比人問係咪住郊區
屋企可以見到南丫島

我記得係西貢嗰頭，好撚搞嘢

我都想知我條女係邊
唔該樓豬叫佢搵番我

東坪洲

老實講，疫情之間好少出港島
港島五臟俱全

佢話佢屋企等

分流好靚！你會覺得唔係香港！

嗰度真係好偏僻，冇乜嘢真係唔會去到

龍蝦灣

小西灣呢？
柴灣都冇去，咁小西灣你應該仲更加未去！

錢大媽

差唔多30歲，但來來去去都係去果幾個地方，冇意欲周圍去，所以香港勁多地方未去過

放假無野做上山睇女

炮台山戰術

去過，以前去過補習
但係柴灣筲箕灣杏花邨呢d真係無去過
如果係去社區到玩，最遠都係去到西灣河

香港仔

真係好撚多強國口音既人，但估唔到可以踢走鄧9標

科大。就算入到西貢，搭車都唔覺見到類似學校嘅物體

我覺得一般般 不過行去二澳條路好靜無人

咩意思

大小磨刀釣魚人有機會去過

呢排成日入坪洲釣魚

狗屋

天水圍....

天水圍上水大埔沙田葵芳葵涌西貢一律偏遠地方未去過

葵芳都偏遠？

獅子山

達德小學 高街鬼屋

師兄啱啱落嚟香港？

中環

景幾靚

塔門咪上次有對老母子打緊風去個處露營

太平山頂
迪欣湖

搵日禮賓府開放睇吓嗰啲花楢入面有冇收埋啲現金

澤安邨

搵日禮賓府開放睇吓嗰啲花樽入面有冇收埋啲現金

新娘潭

康城

好多年前開放日

將軍澳 油塘 藍田 啟德 秀茂坪
利申荃灣撚

上水

將軍澳都未去過，你乞衣嚟㗎？

我諗起 超級無敵掌門人

有咩好睇？

我都係喺郭富城套殺人犯先知

沙頭國？

認真 赤柱

其實鑽石山站行1分鐘就到去新蒲崗

新蒲崗仲有好多黃店

我都係23先第一次去

燈籠洲

真係 唔係將軍澳人好難get

好多成日聽到嘅地方都好少去/未去過

明明香港都唔係大 好神奇

葡台島
諗起都覺得遠

蒲

係咪未撚出過街？

塔門、鶴嘴
好想睇蟹洞

未去過咪未去過囉
有乜咁好笑人

去完揾路牌打卡？

秦石

橫欄島

馬屎洲
大學個時同個friend想行過去，行錯路見到一堆山墳

印象中去睇左新聞報導綠幕，3D model 動作捕捉，之類咁既"high tech" 野

搭車經過未就係去過囉 做乜撚啫你

藍田

有咩車會經坑口柴灣
你咪出嚟柒啦on9
做乜撚啫你

中聯辦

唔係，第一次同朋友去

平時都少飲酒，所以好易醉

飲少少就走左啦

太逼真係唔鍾意個環境

住港島好少會去呢啲地方

嶺u

石峽尾

赤柱監獄

馬場 大球場

原來我從來冇去過西環...

小磨刀洲

成日都想去睇吓
神秘的國度

粉嶺高爾夫球場

深井燒鵝

唔計D山旯旮地方既話, 鴨利洲同康城

天水圍屯門大西北嗰啲

Me2我諗呢世應該都唔會去 冇機會加唔想

頭5個未去過都算，荃灣同葵芳都未去過真係好難相信話哂一個都叫新界西中心地段，另一個有咁出名既葵廣

係到想偷笑人窮掛

荃灣同葵芳都冇去過真係有啲誇張喎ching

第三個我連聽都未聽過

眼界好狹窄喎你都

驚俾人偷野？區區都有人偷野架喎
唔好出門口啦你不如

佢應該仲係小朋友，一係真心on9

喜靈州

銀座
去唔到日本個個都無去香港個個

但好多好野食

地質/濕地公園

其實好想搵日去

其實真係好方便，淨係巴士都夠去晒港九新界

其實係鑽石山站行過去都係5-10min

仲要都幾多外國人喺嗰度做

鴨脷洲 柴灣 康城
都係啲邊皮地方

坑口 慈雲山 秀茂坪 天水圍
寶馬山 大埔 彩虹 柯士甸 樂富 黃大仙 顯徑
康城 寶琳 啟德 火車線上水到大圍 都未去過

對面海

52

銅鑼灣村（沙田果個）

睇呢個po就知連登既平均年齡真係好低

淘大

China club

上水 元朗

秀茂坪

龜頭山

嗰時坐喺梳化邊，揸住個曲奇餅罐蓋
話咁快就去到

好多行山KOL打卡熱點都未去過
破邊洲
爛排
青山腹地
蒲台島
虎吼石河
一樹洞
羅漢塔
蠄蟝石頂
四疊潭
聶高信山
鴨脷排

廸士尼

啓德新發展區，其實而家有啲咩喺到?

行過。。但未上過

去過但日頭去

九龍城咪更加無黨鐵

大佛

全部去過

大佛，360

這麼近，那麼遠

大南街

以前平時都真係唔敢去，但自從上年上年10有買爆重慶大廈，我就成日去，btw有d餐廳用左openrice book枱先會有折，好抵食！

都好多單非 又可以去行山

熨波洲
應該大部份南區撚聽過睇過但未去過

未搭過360

前兩年冇嘢做嗰陣差唔多去晒嗰啲島仔同埋嗰啲山旮旯地方

都幾過癮你會發現香港原來都有呢啲靜英英死咗都冇人知嘅地方

堅尼地城

都係郊外、離島多
鹽田仔
濕地公園
東龍洲
大東山

土瓜灣

中聯辦 港澳辦 國安公署

遊艇會

咁我飛去英國味去撚曬全歐洲？

兒登仔係咁 呢啲野都可以打飛機

兒登仔啲logic就係咁on9

高鐵總站

係咪會有人搶嘢

柴灣，東區一帶都冇乜點去過。

住新界。

參觀果陣仲係立法會大樓

好想去吓啲島仔
但係唔係要租大飛或者扒獨木舟去？

呢個 OK
仲有 銅鑼灣...村 (響大圍)

明日大嶼可能會填鳩埋坪洲
要去就趁早去

中環其實有船入去

坐船

無航線島去黎把撚

得石

點解咁多人負評 無啦啦點會特登走入新蒲崗

除咗將軍澳狗屋（報過失）同狗總（份工要整性罪行查查），其他狗屋一律冇入過

正評

分流
狗嶺涌
煎魚灣
雞翼角
萬丈布

睇相好靚
但真係太難去
明日大嶼之後呢啲應該會全毀

馬鞍山 將軍澳 柴灣

你好似離譜左少少

你去下咪知 咪一味聽人講

想去曲街做推人出街嘅仆街

南生圍 米埔

青洲
堅尼地城對出果個島

美乎新村

蘭桂坊
完全唔知係邊

傻仔, 知唔知幾多人成世住港島, 屋企西半山,番學HKU, 番工landmark, 玩就灣仔CWB, 點會同你班垃圾去迫MK TST?

Grant loan嘅人會去過

雞竇

梨木樹 石離石陰 象山

多

咁多人笑9呢位清
但我懷疑佢只係港島離地撚，剩係生活喺港島已經足夠

長洲南丫島

thx 唔怪之得睇來怪怪地

馬料水

見巴打話去哂啲島仔
仲以為係去島仔探海蝕洞、影石同kill標

鬼手岩

第一次去元朗個大馬路覺得好神奇
估唔到一個咁辟咁遠嘅地方會成個旺角咁樣

我都港島撚
但因為朋友住大西北所以經常去
屌你一來一回無咗4個鐘

長青

狐狸叫
四眼馬
肥佬麥

嗰啲爛鳩石有咩好睇
中學嗰陣都去過幾個
我只係去有人嗰啲島仔睇吓到上面嗰啲人係點樣生活

屯馬一期

無拿拿去呢啲山卡拉地方做咩

女朋友

啟德

顯徑有個最長既韆鞦

廢老集中地

東平州
蒲台島
大小磨刀洲

淺水灣 赤柱 深水灣 馬灣
九肚山

細過有次聖誕節好似入過 董建華親自派禮物

行山

啲島真係有可能一世都未去過

真係朋友
我毒撚無女

布袋澳

大富豪

大富豪夜總會

香檳大廈同建興

你有冇去過半山區 邊有人偷嘢
深水埗呢啲又多毒品 屌你老母 死毒撚 死道友 希望你成世冇女溝

成世冇女溝？我女黎架喎
你講野咁搞笑既
不過我唔係單身lol
多謝關心

沙頭角，日出康城
好多港島區都無
利申：新界人

能仁

盤絲洞

教大/嶺大/恆大

石籬
樂華

我住果頭都未行過

其實只係個個到左都唔知 新蒲崗有一半係工廠區 近鑽石山 都到mikiki先係盡頭 新蒲崗都唔算話好細 只係無乜人留意到

去過幾次都係去考評局

69M 265M 269M 天水圍出荃葵3條巴士都無搭過？

蘇屋

想去東坪州好耐

想考古？

係咪即係太平山

九龍公園泳池男更衣室第二層

下😂最尾果句fail囉

呢個真啊

車公廟
海怡半島

會特登元朗踩單車喎
不過次次去完都覺得好遠
一年去一次都夠晒

差唔多，保留新鮮感

UST

春坎角

索罟灣

港督府
唔係E＋間爛崩臭
禮賓府
自從689及777入去之後
成間腐敗不堪

27歲，上禮拜日第一次去鴨脷洲
行下海邊搭街渡返香港仔都幾得意

牛池灣真係未踏足過

大陸人可以自由到訪沙頭角華界 (愛國主義教育基地)

香港人就不得進入

香港人不嬲都係五等公民

太平山山頂

未去過彩虹？

大嶼山長沙 大澳 南丫島 長洲 東平洲 大浪西灣 蒲台島 坪洲

行上望夫石會經過

大窩口仲少人用